虎撲Hupu JR 請進

屌你老母 支那孽種
死返出去

老鐵沒毛病

咩事嗰邊放狗過嚟mon post?

666 詹姆斯歷史第一人

武球王比梅西 C羅強

吾黃世界第一

咩事嗰邊放狗入嚟mon post?

Hupu JR 係mon post 狗

嘴裡說不要

身體卻很誠實呢

其實hupu幾好行純講體育hupu理性好多

老占鐵定第一小前🐶

佢地而家好尷尬
反開占嗰班而家又唔好意思屌鳩佢，但又撐佢唔落
撐佢嗰班見佢變咗全美公敵又唔開心
你話幾撚犯賤

五毛confirmed

Hupu唔夠波台d人勁

波台冇人理性

要理性做咩上連登

所以我睇新聞上hupu，9up引戰上連登

Hupu無引戰狗？

不反了？？？

tm的、

老鐵 不反美了？

Nmsl

sb

一個禮拜都頂唔到

學人反美